升職後訂單由下屬跟進 專業旅運前主任認向對方索回佣

升職後訂單由下屬跟進 專業旅運前主任認向對方索回佣

即時要聞 2017-04-19 13:16:10 HKT

(資料圖片)
專業旅運前櫃枱主任獲晉升後，將原由自己負責的訂單轉介給女下屬，下屬因而獲約6,100元佣金，前主任為此向她索取5,100元回佣，廉署接報後拘控前主任索賄罪，他今在東區法院認罪，裁判官下令索閱其感化及社會服務令報告，將他還柙至下月2日判刑。

被告陳賢傑(34歲)負責監督銅鑼灣分行的營運，他於去年3月31日至5月6日期間犯案。辯方求情指陳自2010年加入專業旅運任初級旅遊顧問，去年2月晉升為櫃枱主任，月入2.5萬元，被捕後已離開專業旅運。被告妻子於求情信中盛讚被告是好丈夫，事後她需要接受心理輔導。辯方又指被告須照顧年老父親及祖母，他明知有判監可能但仍選擇認罪，望裁判官能視作例外情況而予以輕判。

做咩d單要益人

可能坐主任個位唔可以開單掛

女下屬